咪撚中計！！！

正如其他巴打一樣，塞地鐵只係斷自己米路。

不如諗定聽朝如果冇左地鐵大家點去，話唔定聽朝地鐵到某個時間夾撚埋話壞車，反正平時返工時間壞車都遇唔少。但聽日壞既話就可能「達到目的」。

另外，今晚係絕冇需要衝。阿Sir都講到明「入面都冇人開會。」反而要留意可能係黑警或其他人士收order搞事，一搞事就有借口清場，等朝早就少好多人。

如果兩件事同時發生，聽朝想去既人數會大大減少，咁就易控制好多。

我愛香港🇭🇰

海外港人支援流亡義士

屌你老母 千奇唔好塞地鐵，一個二個比個冇source黑驚wtsapp post慫恿到，冇支援想點打啊
塞地鐵都唔係聽日啦

我有理由懷疑個wtsapp post 係鬼係黎搗亂，你睇下有幾多討論先啦，已經中咗驚犬計

地鐵唔塞得 聽日支援到
人多有backup可以入立會機會大好多
請大家留意警犬部署 不時update
今晚人手都屌得住 頂得到聽朝就有機